俄佬唔係濕鳩黎 一定造到牙朗同上帝入8強賺盡收視

大家知點買

不了 有好多德國話自己收左皮呢兩隊都要登機

佢地咁惡唔搏了